有冇人都係ust同lingu拍拖

平時去ust多家lingu多
食飯會約去邊 屯門ust 都係食物沙漠
會唔會送對方翻hall再翻自己hall
有冇後悔冇同自己學校嘅一齊？